[組隊] 有冇人想一齊籌組一隊 The Boring Community ?

[中二病MODE]

宗旨係一齊去做D 玩樂性高/有趣，但同時又有少少教育/反思意義既事
出心都係比較個人，最緊要有份做既人享受過程之餘會覺得打破了一些現實生活既常規
令到自己生活週邊無咁沉悶，甚至發掘到香港/生活既另一面

IDEA其實都係初步構思緊，有興趣既人幫幫手比D意見
不過係構思之前容我簡單地講述下自己點有會有呢個諗法
如果大家對TITLE個名好似有D印象的話，無錯，就係源自於佢

據痴線佬Elon Musk係其中一場TED TALK所講，一開始既The Boring Company係請左成班intern返黎發白日夢，構思下異想天開既IDEA

點知發白夢發到可以有PRODUCT 熱賣

甚至黎緊係歐洲開始挖HYPERLOOP

作為一開始用黎發夢既公司黎講，佢地有今時今日既成就真係前無古人後來無者

當中能夠成功既原因當然係Elon Musk一直係背後backup佢地，無論係資金還是聲譽方面
普通人當然做唔到咁樣既規模，但發夢係每個人都可以做到既事
而令發夢入面既idea轉變成現實既一個好重要因素就係「行動力」

香港真係一個好撚悶既城市，香港人普遍都係好撚悶既群聚，咁一班咁悶既人聚埋一齊又會做到D咩呢？
希望大家可以一齊發夢，去挑戰下，即使失敗都叫做不枉過

[/中二病MODE]

學術台的人出來喇～

巴打有無tg 想問下你釀啤酒既野

我預計自己50歲就會自殺死，人生已經過了一半，要把握時間做啲on9既野。

btw 樓主好耐無見

咁即係做乜野？

有興趣 但冇乜idea住
留個名先